有冇巴絲好憎俾人屈

次次俾人屈都會覺得好難受
內心嘅苦痛show哂喺個樣度
可以點樣改善自己心理嘅接受程度

俾啲懶醒嘅人屈

即時串返佢 然後大聲鬧：屌你老母呀？

咪得囉

你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

試多幾次就慣架啦
利申: 已麻木

有
會絕交

邊有人鍾意俾人屈架

有 會嬲到癲
會即場屌柒條友 話知佢咩人

即刻反面啦 仲忍咩呀忍

我太善良

佢係喺我背後屈我

有時行過街市畀啲阿姐嗌我靚仔
我個心都會屈住屈住

小學比人屈到中學
只可以講自己唔好彩條命係咁
同時又係自己太淋唔敢出聲
因為一出聲就無咗班frd仲要本身自己搵唔到咩真心朋友
有時都唔知點解 自問自己性格同樣都叫做正常⋯

同你一樣處境
好驚連最後嘅朋友都冇埋